有冇優客李林嘅同好？

小弟本身聽過林志炫單飛之後啲歌
都覺得林志炫啲歌功好勁
尤其係假音
最近聽優客李林更加覺得林志炫已經係神人
《認錯》、《輸了你贏了世界又如何》同《少年遊》都係小弟嘅favourite
唔知大家點睇？

說不出的告別，如果不是因為你 呢兩首都世界級

唱歌機器

單身情歌